有冇GU / Uniqlo 入嚟講下壞話

早兩日見到uniqlo係facebook開po請人
結果好多人留言屌

其實GU都唔差得去邊
同U記一樣 OT無極限
又少人工 又夜收
又要對啲客笑到狗咁

你地仲有咩不滿一齊講下

利申：小弟做緊GU
比U記好係 啲女正啲

做緊邊間

緊係可以

做緊cwb 你呢？

最on9係佢地有樣嘢叫target，即係收工前畀樣嘢你做哂先好走，例如摺哂成個area/散哂fitting啲貨。通常呢啲target唔會係收工前做得切，即使過咗收工時間，佢哋會覺得你老馮OT先好走。如果你返夜更收10點，咁你就預做target做到11點幾12點先肯放你走
做ca都好慘，對住啲買幾十蚊底褲嘅閪客賣笑，仲要90度鞠弓多謝佢地。就算無客人排隊畀錢都要即刻搵嘢做，摺衫執枱冇得抖(重點係要保持微笑，否則就畀人話你冇笑容)啲大粒野會mon住cctv𥄫你有冇做嘢，返個工畀人監視咁
想感受下收$50做狗要不停greeting不停賣笑無限OT做target，咁你就嚟體驗啦

其實做得耐/同人熟 所有嘢都唔成問題

有d brand仲要sell客咪仲閪

有間uniqlo個店長無禮貌到仆街
當年考完dse填左佢份form 過左一個月先打俾我問我仲有冇興趣
我個時已經返緊其他pt 我答唔好意思 而家冇 興趣兩個字都未講埋就已經cut我線
未見過人咁無禮貌 好在冇做到 入到去都唔荒對啲staff好得去邊

咁多野做人工仲keep係幾年前既50蚊

出面大把part time 人工高過佢仲無咁chur

勁多野背
服務6大用語
三大乜乜
重未記好
重要日日轉layout，我就快可以轉行做扎鐵

Target真係不得了 都唔知set嚟做乜

服務六大用語
屌你老母臭閪

轉layout又係on9
有人肯買就買架啦
唔肯買你日日擺當眼位都冇撚用架喎
其實好多時唔係因為返新貨先要轉
而係啲大粒野想谷銷量先日撚日轉轉轉
多鳩餘